**Теоретическая часть**

1. Прототипне наслідування в Javascript - це коли обєкт Б є прототипом по відношенню до А та має певні властивості. Тоді А успадкує властивості від Б

2. super(  ) потрібно викликати у конструкторі класу-нащадка для того щоб викликати бітьківськийц конструктор і наслідувати його властивості, а не повторювати частину батькіського конструктора
